whatsapp真係一間好撚有心計既公司

睇完個篇我frd做過mkt公司篇野後覺得

明明2014被收購之前 無廣告同唔洗錢比人下載 仲要係每年都要蝕超過成億美金既情況下(汁：）

為左增加市場佔有率 都要搵個marketing 公司幫手推廣 搵pr做勢 好似好成功咁
但間當年whatsapp 打算收0.8蚊一年費用就直接比人屌撚到仆街 又話跳船又盛⋯⋯

Dllm都2021年 仲信我朋友點點點開頭既人個腦係咪裝屎

仲要Elon musk 一向比你班cc狗屌奶共架喎
做乜今次咁聽Elon musk 講呀？今次唔驚資料被人反手賣比中共拿？

Elon Musk: 中國政府很關心人民福祉，可能比美國政府更有責任感

幾日前咋個post

Cctoy一時一樣到
上星期屌人奶共 而家咁聽話
仲要作埋篇野出黎

咁Google咪仲有心計
除咗收資料仲開始改制想你課金